[Telegram / TG] 80、90後 冗員吹水台

返工或者放假無野做時歡迎上黎一齊吹水
谷員平均年齡為22-3x歲左右,
間唔中會搞下活動, 例如BBQ, 唱K, 放題, 可以自由參與

只收女識玩呀

我地係一男一女咁add,
但經常會同時收到幾個個男pm入group但1個女都無
所以有時只收女members

Add me
Tg: hi9hihi